(發達大計)波台手足有冇人想發達? 一齊湊錢買隊英冠/英甲球隊 再搵1-2個港超新星加入

主席: 佩雷斯主席
教練: 何wayne
助教: N賓
買入:陳俊樂

CEO: 波台咁多位手足

眾壽金額: 唔洗1億

回本預計時間: 1年
回本方法: 派息
回本途徑: 買FM妖人再1億賣出
成功方法: 波台咁多位手足既300IQ+眼光

點睇? 又可以幫香港足球界提升高名次 分分鐘出個香港C朗/香港美斯出黎

拉拉隊: 2和B
代言人: 渡邊小姐

推

我出70萬

差9930萬

點解有負評 明明波台手足個個都係玩FM高手

想做助教

你甲給幾?

你甲幾$?

你俾幾錢人工
我cv好靚

不出五季降到去業餘全國聯賽

我唔服何wayne